誰都猜到我喜歡李白

下一句係咩？